元朗721恐怖襲擊7被告下午再提訊 首被告不認罪 其餘6名正考慮意向

元朗721暴力襲擊7被告下午再提訊

去年7月21日西鐵元朗站暴力襲擊事件，7名涉案男子合共被控三項暴動罪及三項串謀有意圖而傷人罪，下午於區域法院再提訊，法官批准將兩案合併處理，並押後至6月9號再訊，五名被告以原有條件續保，其餘兩名被告則繼續還押。

首被告王志榮透過律師表示，打算不認罪，其他被告則仍在考慮答辯意向，或正在申請法援。

左邊告，右邊放咁多紅官

有曬片點到佢唔認